超齡！14歲女神竟擁有逆天身材 IG狂吸96萬粉絲

美國網紅溫特（見圖）年僅14歲就擁有逆天身材，更靠著上傳許多跳舞影片，累積大量人氣，目前IG已經狂吸96萬粉絲。（圖取自溫特IG）

〔即時新聞／綜合報導〕許多身材姣好的「網紅」透過網路上各式平台，增加自身知名度，也累積不少死忠粉絲。一名美國的網紅哈瓦那．溫特（Havanna Winter）年僅14歲就擁有逆天身材，更靠著在當紅短影片APP「TikTok（抖音）」上傳許多跳舞影片，累積大量人氣，目前Instagram已經狂吸96萬粉絲。

溫特擁有驚人的逆天身材，白皙長腿配上不科學的雪乳，讓不少網友眼睛大吃冰淇淋。（圖取自溫特IG）

溫特常分享她的熱舞影片，累積許多人氣。更讓人驚訝的是，她現在還不到15歲，就已經擁有驚人的逆天身材，白皙長腿配上不科學的雪乳，讓不少網友眼睛大吃冰淇淋。

溫特經常透過社群平台分享生活美照，無論是清純或是性感，超齡的她總能駕馭各式穿著。（圖取自溫特IG）

溫特除了在抖音分享影片外，也經常透過社群平台IG分享生活美照，無論是清純或是性感，超齡的她總能駕馭各式穿著。其中不乏出現幾張亮眼泳裝照，讓不少網友超羨慕，直呼「這麼年輕就這麼辣」，更吸引不少粉絲，大喊實在太漂亮！

目前溫特IG粉絲數成長地相當快，已經快要96萬名粉絲追蹤。

咁老既

可以一戰

我係拜登呀Hi！

FBI

屌足佢30年

14歲已經24歲咁

僅14歲就擁有逆天身材，更靠著在當紅短影片APP「TikTok（抖音）」上傳許多跳舞影片

到24歲應該好撚殘

14歲成個24歲咁
過多幾年咪變阿嬸？

俾人發現你J佢
分分鐘當兒童色情

鬼妹一過25歲就會極速衰老

此日期前最佳

衰11

14歲睇落仲成熟過18歲嘅asian

lm

今次真係FBI管

handjob 算唔算犯法 ？

18？
老過好多廿頭Asians

呢D通常20歲就成個呀嬸咁

呢個正

We are ready

網你老母紅咩

屌 依啲真係衰十一都唔知

好柒

搵人問下11哥對條女有咩評價

狗音

而家唔係興逆齡咩？定係啲人想屌成熟既幼齒

FBI快點來搵我

眼睛大吃冰淇淋

一般貨色

14歲生到24歲咁樣有咩意思
物理上同我屌一個24歲有乜分別

我係拜登

第二張圖個鏡影
pat又扁
腳又短又粗咁..
樣又唔係特別正...

最佳食用日期之過

唔駛25
15就老啦

就咁睇廿幾歲。真係CLs

好老積

14定24 d鬼佬真係好快殘

Ellen page而家33歲都老到成50歲咁樣，鬼妹早熟真係玩鳩自己

外國人大多數都係咁

保質期可能得3,5年左右，要快D使用。

34都黎緊

咁樣其實好咩
佢24嗰時一定勁撚老

點解鬼妹成熟得咁快？

咪普通鬼妹樣一個
唔係14歲gimmick有咩咁特別

CP

二十歲樣嘅四十歲
二十歲樣嘅十四歲
你會點揀

皮膚，彈性，仲有陣奶香

突然發現其實佢地有D似樣

我覺得依個正啲，15歲，但係唔玩tik tok, IG only. 打開網球，健康好多，佢生嘅BB一定好好基因

Tikkok 網閪

患上早衰症

腳同身五五開都叫長腿

又抖音幾靚都冇用去死啦屌

ching 識貨

見過19歲鬼妹已經有魚尾紋

少少主觀嘅例子，我自己個Ex 24歲但係睇落仲似19，真係睇基因。東歐啲女仔cum老過西歐、加美果啲。

對奶好細

個笑容好似

而且笑嗰陣又係一隻眼大一隻眼細

咁早熟
20頭就會好殘

法官大人

人種？
佢地唔曬得

法律上有

Milf

嘴唇整過來？

14歲 J唔落
不過睇佢大多幾年咩料
我隱約見到佢未來有陣膠味

都係大細眼，同一邊隻眼係一樣細

鬼妹好早熟

到18歲會變死肥婆
經驗之談

胸又唔大 型又唔靚

幫大家打定電話call FBI
但14歲成個廿幾歲咁
法官會原諒大家，輕判

I have not finished! I have not finished!

金槍不倒連續幾q

00後

30歲果陣係咪會咁

too old
拜登唔好呢味
起碼減半

衰得十一嘅
係唔會鍾意呢d成熟樣

拜登聞頭髮.gif

樓主冇啲危機意識
犯兒童色情

屌佢對奶 拍抖音對波係咁震

兩年前都仲好細個 個樣大咗十年咁